誠實豆沙包系列，督察話：「因為無人會拉警察囉」

不滿警入港鐵車廂打人
市民太子站外要求「黑警放人」

【即時】(23:53) 較早前有防暴警察進入太子站車站控制室，指需要翻查錄影帶，多個記者不斷質問車站職員警員進入控制室的原因，惟車站職員不斷回答「我唔知，唔好問我」，隨即離去。

督察及傳媒聯絡用「禁制令係適用喺所有職業㗎」作理由，若記者繼續留在站內將會違反港鐵禁制令，並會用攝影機拍低記者面貌。有記者反問警察為何不同樣離開，督察直接回應「因為無人會拉警察囉」。站內約30名記者被逼離開，記者仍未能掌握防暴警員入控制室的用意。

逾300名街坊聚集在太子站B1出口外，即彌敦道太子道西交界，齊聲高呼「黑警放人」、「黑警可恥」，有市民用雷射筆照射警員，不滿警方無故閉站及進入港鐵車廂打人。警方現廣播指該批市民正在參與未經批准的集結，要求市民立即離開。

警方在警署二樓露台用電筒照向市民，同時舉起藍旗，呼籲在場人士離開。

大家落力轉載警員代表講過既說話

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

push

推